香港人幾時連發達既心都無埋？

97之前個個都望發達，好多人手上都有層樓
20年後既今日，點解會變到連望發達既心都冇，變到只為三餐可以糊口而生存既人？

幾時開始，香港係咁撚冇希望

屌你老尾時間真係過得好撚快

因為宜家唔同以前
有發達嘅心無代表可以發達
咁倒不如令自己對金錢無感覺
係發現自己根本無可能有錢買到樓嘅時候個心好過啲

基本住都冇得住 講咩發達

時代唔同左
代代人諗野都唔同

你邊隻字見到我提倡揾錢？